{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018681",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "하삼동커피 주감점"
    },
    "text": "当店は【パスオーダーアプリ】でお気軽にご注文いただける店舗です！ アプリで事前に注文して訪問した後、待たなくてもいいVIP経験をお楽しみください！ 営業時間は毎日08:00~22:00で、様々なメニューを提供しています。アメリカーノは1,500ウォンで、ヒマラヤは3,700ウォン、黒糖タピオカティーは4,300ウォン、カフェラッテは2,500ウォン、ドルチェラテは3,700ウォン、コーヒースムージーは4,400ウォン、いちごラテは3,500ウォン、トフィーナッツラテは3,500ウォン、緑茶ラテは3,500ウォン、ミルクティーは3,500ウォンです。 これからはパスオーダーアプリで手軽に注文してみてください！",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店の営業時間は毎日08:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "アメリカーノ、ヒマラヤ、黒糖タピオカティー、カフェラッテ、ドルチェラテ、コーヒースムージー、いちごラテ、トフィーナッツラテ、緑茶ラテ、ミルクティーなど様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒマラヤの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヒマラヤは3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒糖タピオカティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒糖タピオカティーは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ドルチェラテは3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒースムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コーヒースムージーは4,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "いちごラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "いちごラテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トフィーナッツラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "トフィーナッツラテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "緑茶ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "緑茶ラテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミルクティーは3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 369
    }
}